@article{art_milner_1,
title={{A Calculus of Mobile Processes Pt.1}},
author={R. Milner and J. Parrow and D. Walker},
journal={Information and Computation},
url = {http://www.lfcs.inf.ed.ac.uk/reports/89/ECS-LFCS-89-85/},
pages = {1-40},
year={1992}
}

@article{art_milner_2,
title={{A Calculus of Mobile Processes Pt.2}},
author={R. Milner and J. Parrow and D. Walker},
journal={Information and Computation},
url = {http://www.lfcs.inf.ed.ac.uk/reports/89/ECS-LFCS-89-85/},
pages = {41-77},
year={1992}
}

@article{art_ccs,
title={{Calculus of Communicating Systems}},
author={R. Milner},
journal={Springer Verlag},
year={1980}
}


@article{art_csp,
title={{Communicating Sequential Processes}},
author={Tony Hoare},
journal={rentice Hall International},
url = {http://www.usingcsp.com/cspbook.pdf},
year={1985}
}


@article{art_abadi,
 author = {Abadi, Mart\'{\i}n and Fournet, C{\'e}dric},
 title = {Mobile Values, New Names, and Secure Communication},
 journal = {SIGPLAN Not.},
 issue_date = {March 2001},
 volume = {36},
 number = {3},
 month = jan,
 year = {2001},
 issn = {0362-1340},
 pages = {104--115},
 numpages = {12},
 url = {http://doi.acm.org/10.1145/373243.360213},
 doi = {10.1145/373243.360213},
 acmid = {360213},
 publisher = {ACM},
 address = {New York, NY, USA},
}

@article{art_ryan,
title={{Applied pi calculus}},
author={Mark D. Ryan and Ben Smyth},
journal={Formal Models and Techniques for Analyzing Security Protocols},
url = {http://www.bensmyth.com/files/Smyth10-applied-pi-calculus.pdf},
year={2011}
}

@misc{onl_faqpi,
title={{FAQ on Pi-Calculus}},
author={Jeannette M. Wing},
howpublished = {\url{http://www.cs.tufts.edu/~nr/cs257/archive/jeannette-wing/pi.pdf}},
urldate = {2016-05-17},
year={2012}
}

@misc{kit_boehl,
title={{The logic of security}},
author={Florian Boehl},
howpublished = {{Vorlesungsskript der Vorlesung "Logik der Sicherheit" am KIT im Sommersemester 2011}},
howpublished = {\url{TODO}},
year={2011}
}

@misc{duis_koenig,
title={{Verifikation kryptographischer Protokolle}},
author={Prof. Barbara Koenig},
howpublished = {{Vorlesungsskript der Vorlesung "Formale Aspekte der
Software-Sicherheit und Kryptographie" der Universitaet Duisburg-Essen im Sommersemester 2015}},
howpublished = {\url{TODO}},
year={2015}
}

@misc{max_schoepp,
title={{Pi-Kalkuel}},
author={Dr. Ulrich Schoepp},
howpublished = {{Vorlesungsskript der Vorlesung "Protokollsicherheit" der Universitaet Muenchen im Sommersemester 2012}},
howpublished = {\url{https://www.tcs.ifi.lmu.de/lehre/ss-2012/proto/folien-pi}},
year={2012}
}

@misc{wik_kalkuel,
title={{Kalkül}},
author={Wikipedia -- Die freie Enzyklopädie},
howpublished = {{https://de.wikipedia.org/wiki/Kalkül}},
howpublished = {\url{https://de.wikipedia.org/wiki/Kalkül}},
year={2012}
}

